有無人用緊智能廁板？

自從係日本酒店痾完屎洗過屎忽就覺得好爽😖唔洗自己抹到屎忽爛
黎緊屋企裝修，想裝返個有洗patpat同暖板功能既
但成個座廁換要2皮😞上shxxrooms網見到Panasonic 廁板3千就有，想去多啲門市行下比較下唔知邊到有？有無推介咩牌子無咁易壞？

用緊panasonic
17年頭買，上個月壞左

用緊toto
舊年買 唔記得幾錢

2皮抵用啦
咁靚
我諗你講toto neorest

用緊，好正。我係好多屎屙既人，所以好啱用。

窮就唔好學人買嘢啦

3年⋯咁你諗住轉咩？

見到Kohler Ove KC-4107Tove 座廁+廁板組合$7000
好抵屌好心動🤩唔知評價如何

平野冇好

推薦用toto。
暖板功能其實係香港冇乜用冬天好凍咩

仲有暖風功能都冇用

但係Pan都係$3000都好多人用緊
不過樓上話用左3年壞左sosad

清用緊邊隻用左幾耐？

😂我都覺得主要洗patpat功能已經夠
咩自動開關暖風個啲唔要都無咩所謂

用緊 真係好好
記得駁淡水管

利申 屋企間廠生產 試用完上隱

你屎忽一定好大 想入

HIKARU HW-6/L 即熱式 (LED)智能廁板

用左年半。

想問個菊花刷每次用完，係重用定點？！如果一家人共用，個菊花刷咪可能傳染到病？！

因睇電視介紹過日本高級嘢，會伸出一個菊花刷，一路噴水一路刷菊花，之後個刷自動脫落沖走，自動再換個新刷！莫非個刷可自然分解？！？！究竟係咩物料製造？？？

定係清潔只用噴灑內水力…而之後用暖風吹乾？

用緊TOTO
其實可平可貴
平嘅好似小米都有出
然後PANASONIC,TOTO,ROCHE都有
P記好似6千幾,不過個SIZE好似唔太FIT一般座廁,我見香討有人係淘大陸P記座廁返黎MATCH返一SET(因為香港P記冇座廁賣)
ROCHE相對上都唔算貴
TOTO就最多款,除左側PANEL同REMOTE兩種之外仲有一體成型式
靚到仆街,不過叫價都兩萬幾...

BTW要用的話記得留電插位俾侉

呢隻其實咩牌子黎？我見好似又唔係日本野？

facebook 可以搵到，youtube 都有人拍片介紹。
唔講太多，廢事話我打手